反正我已經失去你

下半生隨便也可

一樣

今朝一起身既感覺

佢叫我等佢30歲先幫佢埋單

我都想有機會同佢埋單

佢咁做只係吊住我條命 等多十幾年

有時係咪我地太執著

唔係 只係你想捉緊你愛既人

可惜愈捉佢愈遠

bookmark個post係桌面
一年後lihkg未執睇下自己當年幾on9

可能一年後仲係咁諗

兩年後仲係咁諗

可能根本唔洗一年 你已經頂唔順自殺左呢

生不如死

岩呀 巴打 我已經對身邊既所有野無曬感覺

其實咁樣有咩意義

我仲係到ff佢會番黎

我都係

每日都好難受

好想快d完

仲未離開呢個世界 唯一原因就只係唔捨得佢

一開始真係好難捱
個心好似比人掐住咁

好想死

食回頭草？ 不了

對唔住

on9

我明

叫乜春呀你班on9

我都好掛住佢

還想再等沒法息愛念
但偏偏你回頭也倦

對唔住 我曾經咁樣傷害你

陳仕燊 （錯重點）

如果有一日佢想搵返我點算

我都明 我都等緊 唉 但機會好細囉

已經唔關你事了

I could stay awake just to hear you breathing
Every moment spend with you is a moment I treasure

對唔住
內疚到來殺死自己

我係佢男友

好細但我仲等緊

好驚佢既幸福唔係由我比佢

唉 我都好撚驚
一諗到最後佢身邊唔係我 好撚想死

好快會過去
有個更好嘅未出現

下半身隨便也可

唔需要嚕

幾好都無用 唔係佢就無意思